【冇圖】嗱，仲唔比我捉到你刷數據？

隔離post話神爺好打得，佢都唔廢嫁

好尷尬

伯母真係中槍